[
    {
        "question": "Jakie jednostki pozwala produkować 'Wir Ognia'?",
        "answer_A": "Ogniste ptaki",
        "answer_B": "Ifryty",
        "answer_C": "Żywiołaki ognia",
        "answer_D": "Arcydiabły",
        "correct_answer": "A"
    },
    {
        "question": "Jakiego typu bronią posługuje się krasnolud?",
        "answer_A": "Toporem",
        "answer_B": "Mieczem",
        "answer_C": "Siekierą",
        "answer_D": "Młotem",
        "correct_answer": "D"
    },
    {
        "question": "Co jest potrzebne do zbudowania karczmy?",
        "answer_A": "5 drewna i 500 złota",
        "answer_B": "5 drewna i 1000 złota",
        "answer_C": "5 kamieni i 500 złota",
        "answer_D": "5 drewna, 5 kamieni i 500 złota",
        "correct_answer": "A"
    },
    {
        "question": "Co ile dni zwiększa się populacja każdego królestwa?",
        "answer_A": "6",
        "answer_B": "7",
        "answer_C": "28",
        "answer_D": "31",
        "correct_answer": "B"
    },
    {
        "question": "Co mamy do zrobienia w celu ukończenia scenariusza jeśli cel mapy nazywa się >Zakopany skarb<?",
        "answer_A": "Zdobycie artefaktu",
        "answer_B": "Wykopanie Graala",
        "answer_C": "Zbudowanie budynku specjalnego",
        "answer_D": "Przetransportowanie artefaktu",
        "correct_answer": "A"
    },
    {
        "question": "Ile istnieje dostępnych rozmiarów mapy?",
        "answer_A": "6",
        "answer_B": "5",
        "answer_C": "4",
        "answer_D": "3",
        "correct_answer": "C"
    },
    {
        "question": "W którym z poniższych miast nie można wybudować stoczni?",
        "answer_A": "Wrota Żywiołów",
        "answer_B": "Nekropolia",
        "answer_C": "Cytadela",
        "answer_D": "Forteca",
        "correct_answer": "D"
    },
    {
        "question": "Ile punktów szybkości ruchu posiada spowolniony Feniks (zaawansowany/ekspert spowolnienie)?",
        "answer_A": "8",
        "answer_B": "7",
        "answer_C": "11",
        "answer_D": "12",
        "correct_answer": "C"
    },
    {
        "question": "Która z tych jednostek posiada tarczę?",
        "answer_A": "Kościej",
        "answer_B": "Zbrojny",
        "answer_C": "Wilczy rycerz",
        "answer_D": "Nomad",
        "correct_answer": "A"
    },
    {
        "question": "Maksymalna liczba szkieletów pierwszego dnia grając Nekropolią bez wychodzenia z zamku to? (HotA 1.6)",
        "answer_A": "270",
        "answer_B": "290",
        "answer_C": "291",
        "answer_D": "280",
        "correct_answer": "B"
    },
    {
        "question": "Wybierz odpowiedź, która jest niezgodna ze schematem.",
        "answer_A": "Galthran, Cassiopeia, Drakon",
        "answer_B": "Crag Hack, Gundula, Corkes",
        "answer_C": "Dessa, Gunnar, Kyrre",
        "answer_D": "Piquedram, Valeska, Anabel",
        "correct_answer": "D"
    },
    {
        "question": "Wybierz jednostkę, która nie posiada skrzydeł.",
        "answer_A": "Anioł",
        "answer_B": "Rusałka",
        "answer_C": "Wampir",
        "answer_D": "Pegaz",
        "correct_answer": "C"
    },
    {
        "question": "Grając Łowcą jaki jest najbardziej prawdopodobny rozkład statystyk na 12 poziomie? (Atak/Obrona/Moc/Wiedza)",
        "answer_A": "6/6/3/3",
        "answer_B": "9/3/3/3",
        "answer_C": "3/9/3/3",
        "answer_D": "3/6/6/3",
        "correct_answer": "C"
    },
    {
        "question": "Której z tych jednostek nie zobaczymy w grze?",
        "answer_A": "Złoty Golem",
        "answer_B": "Stalowy Golem",
        "answer_C": "Żelazny Golem",
        "answer_D": "Skalisty Golem",
        "correct_answer": "D"
    },
    {
        "question": "Która z jednostek posiada największe AI Value? (współczynnik SI)",
        "answer_A": "Wiwerna",
        "answer_B": "Czarci Lord",
        "answer_C": "Cyklop",
        "answer_D": "Arcylisz",
        "correct_answer": "A"
    },
    {
        "question": "Ile jednostek w grze jest odporne na czar 'Antymagia'?",
        "answer_A": "6",
        "answer_B": "5",
        "answer_C": "4",
        "answer_D": "3",
        "correct_answer": "B"
    }
]